微博係一個令人大開眼界既地方 厲害了我的國！

唔可以唔讚既地方係，支共既洗腦式教育非常成功，稍係有理智既人少型有少，例子如下：

有隻支那整容雞去反港獨，去任地神社埋香港人既牌，最好笑既係條友仔用緊iphone

有香港人外國人上去鬧佢，跟住就忍唔住要吠。其實大家唔使睇，都知道係咩中國係你呀爸個d論調

但最估唔到既係，竟然有清醒既中國人

呢個仲抵死

再睇睇，咦原來黑警都有微博,d白衫狗輪住黎接受訪問

再睇下有關香港既熱門,無一個係同今次運動既訴求有關，畀d鄉下仔睇到，難怪會明白佢地諗野點解會咁偏激

[img]

所以見到班人既留言已經冇嬲既感覺，因為好理解佢地，清楚佢地點解咁撚無知

仲有，呢條光頭星真係丟晒香港人既架

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩